有冇手足聽日去一通大食會？

一年一度財經台聚會

好彩今日升市
唔係聽日媽媽聲

here

老老實實係咪一大班廢老去搶食

多人到

有無相

一條好樣d ge女都無

有人帶餐盒

太迫，食左半個鐘走人

我想去呀，點相認呀

老牛TDM白衫四眼大肚腩就係我呀

屌，收唔到email 喎

門口嗰個
不過個樣

轟輸你有去

已敗走
不值一去

上次流水會安排好好多

整唔好部機，連CEO 講野都無播

唔撚是咁搞笑嘛，演講都溶斷

乜鳩都無得食

一通賺咁多錢 好心就BOOK間酒店搞拉

屌，啱啱去到樓下

仲好意思話上市

ceo又垃圾,問問題果幾條友又垃圾

有咩食？ 餅？

有冇受害者想組隊玩串佢

發生咩事，講嚟聽聽

連登仔次次都縮骨架啦
睇你點玩串佢

白聾王🐉沈慎

你有冇去呀 我有戶口呀 去左mk 成碌割咁企左响中心認連登仔相認

可惜一個都冇

上市? 搞好手機ser未阿

佢洗九上市咩

重要時刻上唔到輸身家, 仆佢個街

下星期補搞一場

仲用緊既未試果出事仲有一日會賴野
仆佢個街唔撚upgrade server
轉咗去耀X， 比貴幾十都冇咁嬲
用一通輸一鑊都唔只

day trade?

7到無眼睇
佢地唔係一早知有幾多人去架咩

淨係見到好多師奶拎成4-5包蘋果綠走
屌 唔食lunch上到去餓撚左成個幾鐘都無野食

MK見到個DT高手真面目

details pls

重要時刻登入唔到day trade swing trade都仆喇

好慘

佢為人都咁低調唔講咁多 中年男子戴眼鏡著風褸

玩即日鮮